關於switch既問題.....

小弟岩岩買switch 發現TV mode 駁落部電視到 聲效有d問題
係有聲有畫面 但係就無左音效聲 (例如mhxx 打龍有配景音樂 但係就無食藥聲 或者斬落去條龍到果啲聲效都無)
上網都搵唔到相關既原因同解決方法 有無人同我有相同既問題出現

拎返去換囉

設定較返stereo，唔好較surround